有咩經典美漫 Series 介紹 ?

DC, Marvel, 咩公司出嘅都得. 最緊要有趣, creative.

Watchmen ?

hellboy

Hellboy
Vertigo出嘅Sandman, Lucifer, Hellblazer, Swamp Thing
Jonathan Hickman寫嘅Shield, Avengers, New Avengers, Fantastic Four, FF, Secret Warriors
Fight Club 2
Tokyo Ghost

Tom King寫嘅sheriff of babylon, Vision, Omega Men

DC剩係識Green Lantern: Rebirth
Marvel就好多 近十年嘅有Civil War, House of M, World War Hulk,Annihilation, Infinity
比較舊嘅有Dark Phoenix Saga, Days of Future Past, Infinity Gauntlet